{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 휴고펜션"
    },
    "text": "快適で清潔な客室を提供し、様々な旅行先にアクセスしやすいです。 リラックスするのに最適な環境を提供します。 ヒューゴペンションはフロントなしで運営されており、客室のパスワードはお客様の携帯電話番号にメールで送信されます。 夜8時以降入室予定時には事前連絡をお願いします。 客室内では禁煙が原則ですので、外のベランダや付帯施設を利用して喫煙する必要があります。 個人の不注意による安全事故は本人の責任です。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の可否によって決定されます。 リアルタイム予約状況は常に正確ではなく、二重予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ご予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 当日予約及び当日入室の際には利用可否を必ずご確認の上で予約してください。 午後9時以降の予約の場合、100%確定予約を保証しません。 客室内で肉料理や喫煙が発生した場合、清掃費10万ウォンが発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒューゴペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ヒューゴペンションは快適で清潔な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションはどのような場所にアクセスしやすいですか？",
            "answer": "ヒューゴペンションは様々な旅行先にアクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションでは客室のパスワードはどのように送信されますか？",
            "answer": "ヒューゴペンションでは客室のパスワードはお客様の携帯電話番号にメールで送信されます。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションはフロントはありますか？",
            "answer": "ヒューゴペンションはフロントなしで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションへの入室予定時には何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "ヒューゴペンションへの入室予定時が夜8時以降の場合は事前連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションでは喫煙はできますか？",
            "answer": "ヒューゴペンションでは客室内では禁煙となっており、外のベランダや付帯施設を利用して喫煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションでは安全についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "ヒューゴペンションでは個人の不注意による安全事故は本人の責任となります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の可否によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションの予約はリアルタイムですか？",
            "answer": "ヒューゴペンションの予約状況は常に正確ではなく、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションの客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "ヒューゴペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションのキャンセル料はどのようになっていますか？",
            "answer": "ヒューゴペンションのキャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションの客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ヒューゴペンションの客室には最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションの当日キャンセルに関してはどうなりますか？",
            "answer": "ヒューゴペンションのご予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションの当日予約は可能ですか？",
            "answer": "ヒューゴペンションの当日予約及び当日入室の際には利用可否を必ずご確認の上で予約してください。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションの午後9時以降の予約はどのようになりますか？",
            "answer": "ヒューゴペンションの午後9時以降の予約の場合、100%確定予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "ヒューゴペンションの客室内での制約はありますか？",
            "answer": "ヒューゴペンションの客室内で肉料理や喫煙が発生した場合、清掃費10万ウォンが発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 789
    }
}